巴士車長想罷工請注意！

有親戚做巴士公司
話最近巴士公司其實已經因應乘客減少而靜雞雞減少班次
所以基本上所有兼職車長已經唔需要返工
更加會鼓勵部份車長趁依段時間放年假
加上無可否認巴士車長大多數有啲年資，一係藍、一係港豬、一係就望天打掛既淺黃
萬一工會真係發動罷工，即時調回兼職車長對公司完全無難度

因此罷工成效未必高，象徵意義＞實際意義
可能有人話唔做點知
我想講係應該做
哪怕只係象徵性罷一、兩日都應該做
因為咁係為工會打響名堂
話俾公司聽工會係「有牙力」
話俾其實職工聽，係有呢個工會存在，歡迎大家加入

但如果有人覺得罷咗個市就癱瘓
咁好老實講係諗多咗
要做定心理準備